(有片)外國m記兩女打架打到爆衫

打到換衫喎

衝鋒陷阱 肥婆真係首選

哪兒來的自信跨咁多磅挑戰...

輕量級 挑重量級都幾勇

都唔輕 睇條女可能隨時都百五磅
不過對面二百幾三百磅

白衫一個可以橫掃金鐘

條藍衫女本身分開都唔住打翻份